英皇捧撚完曾樂彤未？

屌你又唔靚
唱歌又難聽
算啦好無？

人靚聲甜喎

lihkg 勁多英皇打手

唔係非一般既難聽
一啲星味都無

所以咪負皮我

agger